E車A車成1X-3X蚊成日玩會唔會好快破產

E車A車成1X-3X蚊，如果成日玩D小朋友會唔會好快破產？